大銀行BT vs 細銀行GT

大銀行BT
細銀行 GT

假設人工差唔多 細銀行稍高

push

大有幾大細有幾細先

qqq

大 hsbc boc
細 上商 南洋

bt做retail gt未必做retail 點比

可唔可以講下原因

但如果係Retail field gt呢

Teller就teller啦 講咩bt姐

呢樣真

兩樣都retail就肯定大行啦
Retail RM勁極又咪高級sales
全部都垃圾黎

其實bank sales 先好搵
當然retail 垃圾黎 corp 同ibank Sales 兩回事

retail轉corp難唔難？

咩field 先
利申 boc 南洋gt都有offer

所以我話retail RM垃圾

出幾多？咩U 咩major?

都係hku?

！！！！

我都係諗緊細行MT vs 大行 普通位

大行bt=teller

南洋聽過萬幾蚊only, 現在咩價位

巴打南洋gt幾時final in架？
介唔介意講下咩field幾錢

BT無前途

中大
com bank

讀商科？ 我hku but 唔係商

ys
你比較緊邊個field

先可以幫你分析

如果唔係商科 係咪冇咩可能入到mt 只可以做retail gt?

南洋出左offer？ 幾時出既

唔關事
soft skills 為主

同埋gt都唔一定係retail
有com bank / corp bank

巴打我想問下你幾時收到ncb offer

上年架啦
sor 巴打影響咗你
嚇咗你

BT = Teller

完全唔值得為左做teller而放棄其他post

18500 -19000

我上glassdoor睇 話25k嘅

呢個係咩field先

咁多既 之前聽好少渣

Fg盡量選大行先 轉工個名好好多

3大冇MT?